ios 11問題

屌佢多手升左11就仆曬街
首先whatspp完全無顯示 禁入個app先彈d對話出黎
跟住instagram居然有wifi都load唔到story 要過幾分鐘先睇到delay曬咁
最on9係自動幫我開番wifi
有無人都係咁？

自動開wifi真係on9

有

Wtsapp同ig都出左事

Control center個wifi熄左只係disconnect 有新既hotspot就會自動連番

Yes

我都係今日先知

有無人同我一樣8plus 左上角長期loading?

有無人知點搞 好撚煩個WiFi auto search

樓豬呢排仲有無睇猁呀

bin到大西洋

笑到肚痛